TRUMP: VERY STRANGE!

Last night I was leading, often solidly, in many key States, in almost all instances Democrat run & controlled. Then, one by one, they started to magically disappear as surprise ballot dumps were counted. VERY STRANGE, and the “pollsters” got it completely & historically wrong!

疑點一：

其餘四位候選人一票都冇加到，只有拜登一人無啦啦多咗十三萬票

疑點二：
佛州出現103%投票率

疑點三：
WI美國時間4點個陣拜登多左12萬票但只係加左1%投票率

已經有新聞揭發有「死人投票」嘅情況，以上疑點絕對有理由令人質疑選舉舞弊，所以幾乎可以肯定今次選舉之後會有一輪激烈嘅官司戰。此事果真發生喺美國呢個世界民主燈塔令人極度震驚，不過更令人擔心嘅係社會上兩派民眾嘅仇恨同衝突

反擊啦Trump

on9 13萬反cup

see you at the court

ChiNa style

Electoral fraud

同支共一樣

但係咪仲未點晒?

今次輪到愛侵力出來示威啦

輸打贏要

遲下到香港

大選投票版攬炒

Civil war

OK 13萬票豪俾你 我燈人氣高 連續13萬張票都投佢都唔出奇
咁不如解釋下死人投票同103%投票率

😪

請鬼上身投票唔得咩？

Cheating ! Dem

分分鐘係大陸印順豐寄過去

第一、二幅圖知唔知時間爭幾耐？

STAND WITH TRUMP!!!!

果13萬真係痴撚線

又真係好難唔咁諗
全部係本來侵領先既搖擺州
逐個逐個慢慢flip，全部岩岩好夠票flip完就點完票
好似慢慢加上去 計到盡咁

寫左遺書叫屋企人幫手投下，唔得咩

疑點一 三係個網問題有人比較左其他媒體
疑點二係佛州其中一個幾百人既票站發生 話係登記地址出錯造成 而且侵侵係贏架

13 萬全biden 最後反cup 幾千真係癲

sources

有可能搞死香港嘅唔係拜登，係放負/謾罵者

講呢D都冇用
美國係民主國家, 輸左就要接受結果

贏就應份。輸就做假

噉又點？輸硬就慳番啖氣啦。

痴撚線條CURVE
條撚識轉彎

大佬 十鳩幾年前啦喎

拜燈: 願我會揸火箭

侵你已盡力 但再見了

呢樣野要查

屌你老母，你諗住叫侵就咁算？

中共手段

支那式托市

幾多票都係假

下個戰場 係 法庭！

Trump做住臨時總統先

問米投票有問題？

pick

擺明做馬都冇用㗎啦
推得番結果咩

侵快啲反佢枱啦

認真問，其實有無住美國巴打可以解釋下 mail ballots 係點運作？點樣 request 選票？投嗰陣又點核實身份？

支那

佢明顯曲嚟 青

個tweet已經俾twitter censor咗

go supreme court and sign EO la

認真一問，屌得細力D
其實係咪得兩個方法?
1. 有關份州會唔會重新搞一個walk in vote
2. 當晒12萬票係廢票

Dr Li feifei doing the job

China Democratic Party

我都覺得佢地爆hunter同佢老豆啲料太遲 太少囉

告上法庭啦
再唔係打Civil War
先安內後攘外

十三億人嘅希望 - joe Biden

根本就太少
而家搞到咁，同Dem決裂啦屌

中共手法

支持呀侵反擊

cls

總統好大權
宣佈進入全國緊急/戰時狀態
直接開炮射支那
咁就可以繼續爽總統

睇死最後又係老作個故事去解釋，例如話嗰啲票一早數咗，未 update 個 result

我相信民主黨輸咪一樣咁 唔好扮嘢啦
上次2016推啲選舉人去失信又唔講

重新點票.查下果D票係點得黎就已經夠

告上法院

咩講呢d都冇用
如果查到冇種票咪接受囉
唔通查到有種票都要接受?
你既民主國家=要接受有種票既投票結果?